賽後檢討好重要

我都明大家有時語氣重都係因為著緊件事同發緊夢既手足
但大家都係同路人 係兄弟姊妹黎
賽後檢討好重要 但大家盡量心平氣和咁講 大家易入口啲
或者會更快接受到信息 而唔係負情緒

繼續支持，唔好內訌

我無野講
救人要緊
但一定要再檢討
呢場係長期戰！！

岩岩好危險

好彩依家走哂

其實好似屯門咁最好，話閃即閃，因為係超長期抗爭

保存自己

我都唔知信唔信d人話走唔到喇
明明已經唔係睇cctvb 但都見到部分手足唔肯走...

mk地圖係狗隻平時訓練地方, 加上無制高點比記者/通訊兵提供地形視野, 建築物又block 左vision 唔知周圍做緊乜, 一般步兵好難打, 有劍勇都要好多先得, 除非好似上次咁有投石機同弓箭兵. 呢個係今次Age of Empire 賽後檢討.

對自己人 多一點同理心 我地槍口要對外

如果發夢前線傾好要一齊走，就唔好自己留！！ 拉人拉實D,一定要拉走到

明白

以武制暴 唯一出路